鯨大nursing yr1巴絲入黎留個名

想睇下有無人同組上堂

Hi我都係gen nursing yr1
你tutorial 咩組

我nursing係t04英文係t05啊

咁唔同組了
我nursing t08英文t12
有緣就lecture 見啦

我mental nursing
Nursing T10
Bsci T14
有冇人一樣

我係mental但係tutorial唔同

Mental好少人呀同學

mental同general一齊上堂啊但係

我系今年gen year 1
想問tutorial個分組系邊睇

有無人知nursing 嘅timetable 點睇

myouhk個class schedule到 跟住有mark係tutorial個堆block到會有寫 例如t04就係第四組咁樣

邊隻先

似係lecture固定ed跟住tutorial就要另外睇自己第幾組

N103F 同N101F tutorial 知唔知時間邊度有得睇？

Gen 150 t9 其他t1

103F lecture咪星期二朝早上兩個鐘 101F tutorial我都唔知

屌 係4個鐘 打錯

thx arr

有冇人知點解我想申請30800個資助會話我吾合資格

原來17-18先得

ching你第幾組啊

thxxxx

啱啱yr 5畢業

nursing系t04
eng系l15
bsci系t06

咦我nursing都係t04 在下i a巴定絲